林鄭而家係還min pay都未夠啊

烈士犧牲點計數?
俾人塔左果千零個義士同無辜市民又點計啊?
黑警濫權濫暴又點計數先?

邊個話收貨就放圖[慎入]

但係唔好嬲，我地需要和理非曬多次馬

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

放心!!!
佢一定要本利清還

五大訴求 缺一不可

邊個袋住先就同邊個割蓆

推